［無圖］我諗好多人都買過呢張相

屌你唔止買過一次

Push

咁快沈底

好彩無比佢影過

巴打揸開50km/h ?

唔係，所以好彩

推

推啊